遊泰中國女遊客的士上當場大解 成車臭曬但報警都冇用

出外旅遊面對語言不通的環境，搵廁所亦是一大難題。但一名在泰國首都曼谷旅遊的中國女遊客，周四（28日）乘搭的士時竟因肚痛，不理司機勸告，在車上解決需要。事後，女遊客非但不願賠償，更要求司機載她前往目的地。到場調解的警員指，因無相關法律，無法起訴該名遊客。

泰國傳媒報稱，化名薩拉兀的司機周四在一個商場接載年約30的中國女遊客。期間，女子稱肚痛要求在附近的加油站停車。但由於路障禁止入內，女遊客竟然在的士上大解。

事後，薩拉兀無法再駕駛，只好停在路邊向女遊客理論及索賠。豈料女子拒絕賠償，而且要求薩拉兀繼續車程，只願支付車資。一名警員及後亦到場處理，但因沒有相關法律起訴，薩拉兀只得默受後果，並向傳媒訴苦。

的士咁細空間